Dieser Mod zeigt dir eine Benachrichtigung wenn eine Epidemie deine Hauptprovinz erreicht.

Dies wird dich davor bewahren von einem Epidemieausbruch an deiner Burg überrascht zu werden.

Du kannst wählen ob du deine Tore schliessen oder geoeffnet halten moechtest. 

Der Mod fügt ein neues Event hinzu und sollte mit allen anderen Mods Kompatibel sein.


Nicht Ironman Kompatibel